呢條女個大髀幾正

唔cut樣想點

好麻麻咋喎師兄

真人好正又夠高，唔知點解d相會差咁遠

好大陣蝗味

又粗又短
利申：寧願屌欣宜

嘩屌對波細撚到

屌

咁你又過左火

ching 你

女人著到咁短咁淫為乜

呢件正d喎more
樓上果件狗都唔屌

其實大脾有肉定無肉先叫靚？

欣宜對腳打仗可以餵飽幾多人

fat g

條條都係蘿蔔腳黎既